有冇人生過手癬 ?

唔知是咪老豆前排冇爆果排去游水, 惹左d香港腳返來
有一日見佢睇左醫生, 有查野, 醫生話係香港腳

跟住果排開始我隻手都有d痕, 但係屋企間房都大塵多雜物仲以為係咪塵蟎
或者有野咬果d先咁
冇咩為意 跟住開始隻手明明冇咩特別印象大力high親過,
無啦啦損左冇左塊皮咁咁 又好返得好慢 好似有少少疤痕
又開始有d手皮硬硬地白白地咁
但佢又唔算係日夜痕到仆街 係有一晚特別痕 之後都係間唔中少少痕

總之隻手望落又冇咩惡化, 係有d位白左咁
咁依家出面咁緊張 我隻手又唔算好嚴重 又唔知濕疹定係癬
都唔係好想落診所啦
之後仆街了 女朋友連續兩日都有黎我度hea下, 第2日中午同我講隻手好痕,
跟住尋晚就發現隻手甩晒皮 係勁我好多果隻 好內疚

上網搵多數係腳癬, 股癬同其他 好少聽人分享手癬
係咪惡搞d, 因為隻手掂好多地方
因為濕疹唔會傳染, 同女友諗住即刻skip左睇醫生, 直接落去買支喜蛙黎查
有冇巴打分享下知識經驗

圖都無張

之前試過通頂著住波鞋兩日唔透氣
之後對腳板甩勁多皮同你一樣
唔理佢就一直係咁甩
應該係真菌問題
去藥房買支膏搽下一星期好返晒

有無見到一粒粒細炮係邊邊位
會傳到比人？

呢隻我女友隻手黎 我反而冇咩甩皮
係有少少白化硬化
但係冇佢咁誇張, 佢前日黎我到話手痕
1,2日時間變成咁

有無見到一粒粒細炮係邊邊位
會傳到比人？

冇細泡, 但手臂有時1點點好似俾野咬咁
照咁睇我女友應該俾我傳染到

張相似洗太多手同酒精搞到主婦手多過生嘢咁？
睇醫生啦都係，皮膚病要及早治療

我隻手生過呀, 手背同手指 開頭係一粒粒細細粒咁架, 痕痕地, 慢慢愈嚟愈大撻, 又未試過你咁喎
去睇醫生 搽兩個禮拜藥膏就好返

果隻我女友手黎
佢本身無事 呢一兩日就咁
但係我2星期都冇佢咁嚴重

唔係脫皮, 係點 ?
有U型紅印 ?

開頭起粒粒 會痕, 大撻後有少少甩皮, 有個紅色圈喺患處最外
你地快啲睇醫生啦

醫生話呢個係咩皮膚病？ 同埋係咪開類固醇？
因為我都係一到春夏手指手板就出細粒水泡-> 紅色圈咁變大撻好痕跟住變乾甩皮

我細個睇醫生搽類固醇好快退咗 但一轉季又會生返 而家放棄治療

癬囉, 唔記得支藥膏有無類固醇喇

我啲粒粒唔係水泡嚟, 係好似石頭瘡咁 不過生喺手度 係硬硬地架

你會唔會係其他野?

我女友查左喜蛙佢話好返好多, 都冇咩痕
我隻手有d紅印咁 圓印咁 會繃緊會痕
依家用緊日本喜蛙果隻癬斷清1個星期 似好非好咁 都唔肯定
係咪再堅持多個禮拜會好d ?
巴打當時隻手, 有冇抓痕時唔覺意染到身體其他地方 ?
我好似R到身體其他地方傷口 可能唔覺意染埋
查到差唔多最後會完全冇晒症狀再keep多排 ? 係成隻手查晒 ?

我生過腳癬，痕咗成個月先去睇醫生
醫生話好少事畀咗兩盒類固醇我
一日搽三次，搽咗一星期左右好返
呢排好似又有咁....
最緊要係有事嗰陣日日要keep住搽三次
唔係會冇用

香港腳你可以食三個月抗生素，請諮詢醫生。

巴打你要保持清潔同埋要保濕，太乾會癢。

你甩皮要掃走佢，而且癬會傳染嫁。唔好共用

日常用品，加上要介口。除豬外，咩都唔比

食。食多菜同要食清淡，甜(珍珠高甜)最好少

食，保持一日三餐。我就係咁樣過左一星期，返好超多

真菌最難搞，因為真菌感染後就係進化到癬 香

港腳個類。癬最難搞地方係好返後有印，個d

先叫手尾長。因為會翻發，身體差就gg

而我成身都係

手 腳 大脾內側係真菌

背 頸 就係癬

睇左西醫，比左五日藥。包括抗菌抗敏感藥，

口服類固醇藥，維他命同埋類固醇拎黎搽。

我搽左3日無再搽類固醇同食口服類固醇

第3日好返好多，繼續食佢藥同埋之前大陸買

左支藥膏搽。好返好多，唔再癢

你買佢去浸手，勤力d去浸。中藥黎嫁，裡面

有5包，你買多幾盒浸。訓前先浸手，兩星期

會開始好返，好過你用類固醇去搽。我自己有

手癬都浸佢，無用醫生開類固醇搽。類固醇搽

完好快好返，但問題會好快翻發同斷唔到尾。

寧願用長時間去浸手，慢慢好返又無手尾。

睇巴打你有無決心啦，我浸左2星期開始好返

多謝你分享呀
唔知係咪我老豆早前游水, 惹左腳癬返黎, 傳左俾我
有d地方好似腳面有少少印
未試過有癬, 有d徬徨
問題係冇睇醫生, 未確定係咪, 但會傳到女友又應該係
我keep住下先希望斷到尾

你唔sure有無好到就睇醫生啦 好過你估估下

我本身生喺手背, 應該多手惹到手指都有, 搽左兩個禮拜藥膏好返, 依家過左半年 無復發
當時好似醫生叫搽十日, 我自己搽多幾日咁

樓主搽完喜蛙好返未？
我都好似中咗
諗緊搵藥搽定睇醫生

叫做好左 但係間唔中都有少少返發
唔知係咪住既地方有敏感源
我最後落左去睇醫生但醫生望左眼就話唔係癬係濕疹(冇驗)
有俾藥膏我
喜蛙就用左2支都未好

所以我都依家都未肯定係咪手癬

同我exact7ly 一樣

c打嗰時甩成點
有冇圖俾我比對吓
搽藥膏搞唔掂

仲未好返曬？

我完全好返曬啦，得返一張係個時

醫生有無比藥你食？ 含有類固醇藥個種？

你上淘宝買佢宜種藥膚搽，好有用。你問清楚

個情況，佢會推薦你用。

同埋你有無介口？因為介口好重要。

早訓又要唔可以通頂。